沙田開始重狗 預備五一可能出現大圍捕

1700 禾輋狗屋大量狗上車預備出車
1745 大圍田心狗屋兩豬滿綠曱甴車公廟路向大圍方向
1751 沙田大會堂小巴站超過10防落地

咁快去定?

諗起尖沙咀警署爛晒車怕claim唔到保險拖住唔告暴動

好像係防和你唱

好呀出多D狗
齊齊中武肺

咁快放狗出黎嚇鬼？

配合埋五毛上黎吹淡風？

如果有人用無人機散播病毒都幾危險下

咁快又再呃ot

早兩日已經準備好晒

嚇鬼咩

火烈風猛，燒盡北船

Tui

突然間諗到幾個和你sing解決方法
1.盡量不約定特定商場,不過多手足肯就可以

2.聽到有人唱就跟唱

3唱歌時姿勢都好講究 不停低 戴好口罩 不昂高頭
(配合便服根本難以發現)

4黑警來到扮唔知乜事

事原係原本和理唱係定左今晚唱
後尾先改期51
所以今日多狗係有原因 大家留意翻

1910 10防暴從天仁側門入連城

圍捕 無人出黎就好笑

可以留意下今日點部署 51都應該係咁

泊到咁埋一火燭咪好大獲？

唔知大家有無玩過gta，通常一架爆就會連環咁多架...

要炸到要用幾多隻火魔

最好去黨鐵同巴士站陪人返工放工
垃圾限聚令多9魚

一夕東風就能滅曹...
睇得太多三國